# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2019-06-24 14:10+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: calculator/templates/calculator.html:8
msgid "Your BMI"
msgstr "您的身體質量指數"

#: calculator/templates/calculator.html:10
msgid ""
"Your 10-year Atherosclerotic Cardiovascular Disease (including cardiac "
"diseases and stroke) risk"
msgstr "您的十年冠狀動脈疾病（含心臟病及中風）風險"

#: calculator/templates/calculator.html:12
msgid "Your risk of diabetes"
msgstr "您目前患糖尿病的機率"

#: calculator/templates/calculator.html:22
msgid "Age"
msgstr "年齡"

#: calculator/templates/calculator.html:26 user/templates/register.html:24
msgid "Gender"
msgstr "性別"

#: calculator/templates/calculator.html:31 user/templates/register.html:26
msgid "Female"
msgstr "女性"

#: calculator/templates/calculator.html:32 user/templates/register.html:27
msgid "Male"
msgstr "男性"

#: calculator/templates/calculator.html:35 user/templates/register.html:32
msgid "Race"
msgstr "種族"

#: calculator/templates/calculator.html:38 user/templates/register.html:34
msgid "Other"
msgstr "其他"

#: calculator/templates/calculator.html:39 user/templates/register.html:35
msgid "African American"
msgstr "非裔美國人"

#: calculator/templates/calculator.html:45
msgid "Weight"
msgstr "體重"

#: calculator/templates/calculator.html:47
msgid "Weight (kg)"
msgstr "體重 (kg)"

#: calculator/templates/calculator.html:49
msgid "Height"
msgstr "身高"

#: calculator/templates/calculator.html:51
msgid "Height (cm)"
msgstr "身高 (cm)"

#: calculator/templates/calculator.html:56
#: calculator/templates/calculator.html:162
msgid "SBP"
msgstr "收縮壓"

#: calculator/templates/calculator.html:58
msgid "Systolic Blood Pressure (mmHg)"
msgstr "收縮壓 (mmHg)"

#: calculator/templates/calculator.html:60
#: calculator/templates/calculator.html:162
msgid "DBP"
msgstr "舒張壓"

#: calculator/templates/calculator.html:62
msgid "Diastolic Blood Pressure (mmHg)"
msgstr "舒張壓 (mmHg)"

#: calculator/templates/calculator.html:67
msgid "Total Cholesterol"
msgstr "總膽固醇"

#: calculator/templates/calculator.html:69
msgid "Total Cholesterol (mg/dL)"
msgstr "總膽固醇 (mg/dL)"

#: calculator/templates/calculator.html:71
msgid "HDL-Cholesterol"
msgstr "高密度膽固醇"

#: calculator/templates/calculator.html:73
msgid "HDL-Cholesterol (mg/dL)"
msgstr "高密度膽固醇 (mg/dL)"

#: calculator/templates/calculator.html:78
msgid "Smoking Status"
msgstr "抽菸狀況"

#: calculator/templates/calculator.html:81
msgid "Non-smoker"
msgstr "從未抽菸"

#: calculator/templates/calculator.html:82
msgid "Ex-smoker"
msgstr "已戒菸"

#: calculator/templates/calculator.html:83
msgid "Current smoker"
msgstr "仍在抽菸"

#: calculator/templates/calculator.html:86
msgid "Family History"
msgstr "家族史"

#: calculator/templates/calculator.html:89
msgid "No diabetic 1st-degree relatives"
msgstr "一等親皆無糖尿病"

#: calculator/templates/calculator.html:90
msgid "Parent or sibling with diabetes"
msgstr "父母「或」兄弟姊妹有糖尿病"

#: calculator/templates/calculator.html:91
msgid "Parent and sibling with diabetes"
msgstr "父母「和」兄弟姊妹有糖尿病"

#: calculator/templates/calculator.html:95
msgid "Are you diagnosed with diabetes?"
msgstr "您有被診斷為糖尿病嗎？"

#: calculator/templates/calculator.html:98
msgid "Not diagnosed with diabetes"
msgstr "沒有被診斷為糖尿病"

#: calculator/templates/calculator.html:99
msgid "Already been diagnosed with diabetes"
msgstr "已經被診斷為糖尿病"

#: calculator/templates/calculator.html:102
msgid "Are you taking antihypertensive agents?"
msgstr "您是否正在服用高血壓藥物？"

#: calculator/templates/calculator.html:105
msgid "Not taking any antihypertensive"
msgstr "沒有服用高血壓藥物"

#: calculator/templates/calculator.html:106
msgid "Currently taking antihypertensive"
msgstr "現在有服用高血壓藥物"

#: calculator/templates/calculator.html:109
msgid "Are you taking steroids?"
msgstr "您是否正在服用類固醇？"

#: calculator/templates/calculator.html:112
msgid "Not taking any steroids"
msgstr "沒有服用類固醇"

#: calculator/templates/calculator.html:113
msgid "Currently taking steroids"
msgstr "現在有服用類固醇"

#: calculator/templates/calculator.html:124
msgid "Your previous BMI"
msgstr "您之前的身體質量指數"

#: calculator/templates/calculator.html:132
msgid "Your previous blood pressure"
msgstr "您之前的血壓"

#: calculator/templates/calculator.html:161
msgid "BMI"
msgstr "身體質量指數"

#: templates/nav.html:3
msgid "CV & DM risk calculator"
msgstr "心血管疾病及糖尿病風險計算"

#: templates/nav.html:14
msgid "Logout"
msgstr "登出"

#: templates/nav.html:18 templates/registration/login.html:14
msgid "Login"
msgstr "登入"

#: templates/nav.html:21
msgid "Register"
msgstr "註冊"

#: templates/registration/login.html:7 user/templates/register.html:16
msgid "Email address"
msgstr "電子郵件地址"

#: templates/registration/login.html:11 user/templates/register.html:40
msgid "Password"
msgstr "密碼"

#: templates/registration/login.html:16
#: templates/registration/password_reset_form.html:7
msgid "Reset Password"
msgstr "重設密碼"

#: templates/registration/password_reset_done.html:3
msgid "Password reset sent"
msgstr "送出密碼重設"

#: templates/registration/password_reset_done.html:4
msgid ""
"We've emailed you instructions for setting your password, if an account "
"exists with the email you entered. You should receive them shortly."
msgstr "我們已將重設密碼的指示寄送至您的信箱"

#: templates/registration/password_reset_done.html:5
msgid ""
"If you don't receive an email, please make sure you've entered the address "
"you registered with, and check your spam folder."
msgstr "如果沒有收到電子郵件，請確認您的垃圾信箱"

#: user/models.py:41
msgid "staff status"
msgstr ""

#: user/models.py:43
msgid "Designates whether the user can log into this site."
msgstr ""

#: user/models.py:46
msgid "active"
msgstr ""

#: user/models.py:49
msgid ""
"Designates whether this user should be treated as active. Unselect this "
"instead of deleting accounts."
msgstr ""

#: user/templates/register.html:5
msgid "Register Page"
msgstr "註冊帳號"

#: user/templates/register.html:20
msgid "Birth Year"
msgstr "出生年份（西元）"

#: user/templates/register.html:45
msgid "Your password can't be too similar to your other personal information."
msgstr "您的密碼不能與其他個人資訊過於相似"

#: user/templates/register.html:46
msgid "Your password must contain at least 8 characters."
msgstr "您的密碼必須包含至少8個字元"

#: user/templates/register.html:47
msgid "Your password can't be a commonly used password."
msgstr "您的密碼不能太過常見"

#: user/templates/register.html:48
msgid "Your password can't be entirely numeric."
msgstr "您的密碼不能只由數字組成"

#: user/templates/register.html:51
msgid "Password confirmation"
msgstr "再輸入一次密碼"

msgid "The two password fields didn't match."
msgstr "兩次密碼不同"

msgid "Enter a valid email address."
msgstr "電子郵件地址無效"

msgid "This password is too common."
msgstr "密碼太常見"

msgid "This password is entirely numeric."
msgstr "密碼不能只由數字構成"

msgid "The password is too similar to the email."
msgstr "密碼與電子郵件太相似"
